應對速龍方法

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

視線範圍20米內見到速龍就好拔足狂奔

任何人都係

😬

而家戴個口罩佢都話你犯法tim我地做乜都比人屈架啦

非法集結同襲警差好遠

速龍對速龍

速龍係捉/打落單手足
我哋依邊係盡力救走落單手足

由你領軍

算撚數喇俾幾多gear 對面一衝就散哂

人哋真正full gear+職業訓練，根本唔應該硬碰，應該游擊，我哋輕便佢哋full gear, 周圍走佢哋實辛苦d

速龍做嘢多數都係等防暴衝散人群之後再出擊去嚇走未走既人，最後再圍摳落單者。我想避免最後既事發生，盡力保護落單手足

就係個個都咁諗，浪費左好多逃走時間
基本上見到長盾就要閃，因為無人破到盾陣
唔好企喺度等佢地部署放好速龍出黎

更加唔好諗自己夠部署好戰術嘅速龍打
唔夠打就更加唔駛諗救人

煙餅已買
平時拍攝一流

係咩地方有得買？

淘寶，搵個近香港既寄過黎，好快到

彩彈藝術風格 進階版

我冇野講